連登仔示範如何用民調打飛機

得4月4同4月2兩日侵侵支持度高少少
班連登仔都可以用呢點嚟自high
一陣同一個民調顯示支持度下跌
連登仔又可以話主流民調機構fake news
無敵引用數據法

Trump 仔既支持度已經由俾obama 拋離
去到近期已經接近返好多，
甚至反超前

綠色係trump
藍色係Obama
初頭當選時候

近期

跟本trump就越做越好

trump有升過?

算係有，正常百日當政之後會開始跌，
但trump支持度個走勢開始變得好穩定，
同返黑人同時期比仲係靠穩上揚

全程趨勢

如果繼續，
個支持度就算唔升都唔會壓到佢落台